去吉野家唔打邊爐不如唔好食

霸撚住個位我點食呀

個位寫你名？

請我食 我幫你霸位